哇屌我地就輸 萬聖節開始深夜時段重播子華神絕代商驕

正呀呢套
會喺開電視77台、ViuTV 99台、港台電視32聯合播出不能下以外喺
另一間為數碼頻道81既中文電視台播出
敬請各位子華神粉留意啦

依家奶共神隱咗
唔出黎唔會理佢

佢要講既野以前棟篤笑果陣講晒啦

攻心計 計到盡時抑鬱已上高危
有無人記得三水妹

深夜時段無綫廣告減少 好心就反少陣 抵制少陣啦 睇少少對抗爭無乜影響既啫

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

感謝推介

佘詩曼肥返D先最正

雨革果陣都有出聲啦

可惜阿佘係中國人

想睇網上睇啦 做咩要俾佢收視?
抵制係唔講時段ok?

冇錯 釣魚台係中國既

咁果陣反共都未咁勁既

08年果陣個個叫自己做中國人tim

黃子華: 原島大地小朋友、如果你番到日本 麻煩同日本人講聲
釣魚台係中國架

子華神奶共奶到

打

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

藍子華

佢有護旗咩

呀蛇正撚到

Mr.มาก

警犬開嚟圍爐

東方臭丸

阿蛇正撚到

是的

打 今晚開始睇多次先 十年前睇過

大把網有晒成套啦

另一種感覺

神劇來也

前幾日先係尖沙咀見倒黃子華拍緊外景

新戲？

其實黃子華呢幾年又冇棟篤笑又冇劇拍有咩做

好睇 學到野

推

做?

一至日

睇下先 我十年前記得有蛇

勁

呢套劇學到唔少econ生活化理論，幾正！

子華回tvb未

對腳正到

曹比佘細6-7年，但呢套兩個都好屈機

黃子華完全唔覺成50歲

其實點解呀蛇無結婚？
佢咁撚正

呢套呀佘真係巔峰，正到痴線

呀佘黑化了

歡喜哥睇中釘姐了

一集換幾套衫, 套套都私伙, 又著得好睇

曹正撚到,腰瘦腳長,好撚高挑

下年有賀歲片
佢做埋導演

條女對腳同阿蛇有得揮又淫

正呀蛇好多wor

呀蛇有樣有腰有腳

又白又滑又姣
點頂

正

阿蛇正到仆街

想當年真係好靚

速龍地產

難分曲直

好好笑

黃子華正職又唔係楝篤笑

幫starfucks賣廣告

美國國旗

Oh say can you see~

阿蕭

博士

趙硬芝都唔知去左邊了

真係要捱先上到位

呢套野應該開2啦！好過另一套

屌你啦死左人啦仲睇cctvb

cctvb走狗掉了一隻耳朵

趙xg成個黑版一姐咁

賣剩最差反而比佢有視帝

Wiki: 2019年9月簽約無綫電視

咁樣串牙蛇
畀人捉咗返差館打48粒鐘啦

I love America

我覺得呢套唔好睇

最好睇係楝篤

想借阿佘個窿用吓

子華果句好撚mean
你仲有咩俾我昆呀，流浪漢先生

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

拉

JJ

屌 嚇返自己

頭先呀蛇喺幼稚園搶咪

山葱d戲無進步過

杺想借佢對腳用下

阿佘禁不住子華苦苦哀求 , 萬般不願下獻出自己個窿

黃子華奶共神？？

Excuse me?

佢在回歸前已經在秋前算帳警示緊香港人
十下十下又有講

係佢話俾香港人知，九七回歸係全港市民

熱烈慶祝煲水

你班田雞到2019年人地都落緊調味料先黎跳

異父異母

水水

佢把聲

難怪一兩個月前微博見有佢fans講
"佢唔會支持啦 佢咁愛國"
我以為大陸人咁諗姐...點知....
我自己覺得佢同黃秋生應該差不多立場
反共 但不支持港獨

後果自負

屌 無人買

伍仔

呢段影射緊白花油王子

舊版龍力蓮 龍力王

冇心機再睇電視啦

白飯王子

krap khoon mak krap都識
勁呀啦fing

今日網上重睇
原來第3集 TBB預言左 牙侵做國家元首

掟呀媽出火車

好好戲

做親大鱷都係叫hunter

下套做律政新人王

屌 扮阿爽

係咪激將法想令兩姐弟進步

又聽呢首膠歌

似係 我記得係

martin

波就無乜架啦 但露膊係幾正

呀佘真係好正

睇腳

我地實變浮屍啦

阿爽一早叫你地賣架啦

認真版子華又幾好睇 佢係有演技既

好耐無聽過呢個bgm

頭先嗰兩公婆話實畀人搞到做浮屍……
我心諗而家唔係爭人錢先畀人變做浮屍……

xx大xx同水水水 要分手了